提示：sofi又死機，IT部加油

push

6點半 有排都未開市已經死定

sofi 自動冷靜機制

市都未開又冇盤前買都可以死

盤前中後都入唔到

仲用嚟把撚？

係咪送20分當冇咗件事

盤前盤後 都冇得交易

幾時送左！？

順便提議改高500%上限啦

Sofi啟動SH機制

我入到喎

有咩

我指之後

仲有咁多人唱好sofi隻股票
明明間野就唔多掂 難用又麻煩

頭先有段時間入唔到

俾大家sh